有冇90-93既巴絲入黎得罪下我？

唔小心

lm

食屎

唔吉得嫁暗瘡會有印

留名

LM

個搜尋功能好廢
搶唔到第二 連仔你要負責

力道就有啦 準繩度差d

派少啲膠啦

劉明

dllm!dllm呀!

又殺左隻小強

我成日都殺小強

2舊好d

我唔明啊

我係半仙

唔信你，肯定係分身

超渡佢

你分享嘅晚飯 我無興趣

洗乜呀

升價十倍

[member]好搞笑 啲post 咪一齊膠下 最快樂嘅moment 嚟㗎 [/member ]

已經派咗

[member]加masa/member]

[member]我地呢/member]

LM又一個post

你覺得你咁樣加撚左密？？？？？

不了 傻鳩黎嫁嗎
唔做傻事 唔得既

爛鬼驚
打本五星書 死都唔跌俾我

仲未洗 驚洗洗下訓著

jaga

你以為啦
岩岩放寬4個人果時我就係book唔到red mr, 搞到要唱neway

A7x 沖涼！

想食芝士牛丼

早抖

[member][/member］